[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [173] 希望2019世界唔會再有b害

2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.維多利加
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

think too much

1秒 維bot個名冇改錯

人啊

中2睇bl係機
咁中2睇扶他係咩

榮譽章換咩好 有4000

好男人

B害
Think too much

Exbf

好感動
終於可以全AUTO過光帝高級
我真係好慢

維bot一定好中2睇bl

都冇房

FUTA真是好正

Think too much

真基

法國炸仁成日睇錯房號 係咪打得多

有家康應該好輕鬆 刀傷好撚勁

以家係咪差短定奶
齊人我開場

有鳩的女仔是最好的

扶他最高

真機無誤

扶他不等於偽娘

鬼知咩
你地要打渣嘛
頭先幫你地叫晒人
都冇人理

未有短 庫巴要1點

奈指呢 奈指話打架

炸仁過左未

我槍 英文巴短定奶

成日盲左
其實超級都做到AUTO
但係無咁穩...

水隊就水琴

我知你快槍手 問題係短

頭post無維bot 張100甩碎
自己開post就唔洗加

我水屬個預測傷仲高過暗剋光喺咪用返水嚟打光屬會仲痛D

庫要一點

主席
我要求維bot連登名後面加(100碎)

你果32張真既都未加幾時到我100甩改圖

收到

熊議員請你坐返低

一齊加囉，習慣被b害
記得一齊加呀

no b害

街場見到隻1900血1200攻火斧有稱
代表咩

代表佢用尊過

唔通我識絕世武功又同人講咩

維bot(過百碎)

龍肥po邊個唔識歐洲寶寶
你說是不是

上星期六計埋之前抽落 總共大約400抽都抽唔到摩利支天 嬲得滯走咗去退錢 退到1半到 我Android機老任係咪ban鳩硬我 而家都未有事 想問下有無機會死唔去。我 已經揾定下隻game。

又屈

真風唔係可以量產稱號咩
真火都可以量產到啦
我就是例子

係度 有場啦?

遲早問題

龍肥post邊個唔識100碎維bot

今日星期一，睇下會唔會更新/賠舞獅唔跌箱呢獲仆街嘢

32券都識迫害

我覺得Auto高級冇用 高級本身又有得skip
拎勁少野
練下你隊野先auto超級好過

實會賠 睇下賠咩

維bot已經進化到可以改龍胖ser數據

100碎唔死都有新bot

每人一舊鋼啦 跌空箱搞到我冇左好多舊

送2期輕鬆龍絆, DEAL?

水短係邊啊

送多100毛deal?

佢32券係堅野

10/10 乳帶雙關
笑到我仆街

永續輕鬆龍胖

送1大鋼就deal
加埋今後的龍胖vol.2

禾搭9食飯可能玩唔到
食完睇下你開晒箱未

皮已正，是日金句

應該未 唔夠人

會冇咗件事
好似之前raidboss有bug都冇修到啦
可能根本要版本更新先fix到

宜家AUTO光超我係用2補:
1係暗補, 2係四星男光補
手上得光萬聖補, 水補, 水3星補, 風細佬補同埋巴掌妹,
請問邊隻會好D?

梳 睇錯
以為100碎唔死都有新Post
5/10

屌你地咩
屈完bot 又屈我跌鋼 唔夠仲要再屈100碎
唔開心呀 棄驚呀

係要重新出過隻龍胖redive

咁可以加埋pkm

有冇鯨蛇加盟做畫師

兩場
俾兩場時間你一take過
開啦

有
全部角色變肥婆

全部角色都會變成蘿蔔

風細佬唔錯我用佢加火奶auto超級

7489999
差一槍/法

火奶 風細佬 做膽？
Auto到咩屬帝超
我場場手打好煩

人黎

頭先有好多巴打話要打

差奶

ENGLISH BA?

王子女體化

光超用2補應該好穩?
黑暗你都可以回到SP 應該都係睇你夠唔夠攻
如果唔穩咪半手動拉隻火補隻中幫你回下血
如果你得呢堆用暗補同男光奶應該係最好

大家估下炸仁會post幾多之code

點解光斧係不建議呀

光斧係係AUTO同暗超MVP

王妹變男仔

我食飯啦

技能組問題

十零次

3次

0679773 奶 真火

王妹變扶他

太肥 肥過欣宜
不了

差一場唔知幾多次呢

第2次

來人

peter巴頂上

差隻奶

食緊飯 你地開住先

唔係 有剋屬用剋屬
上破防降攻之類會易上好多

差一場咋

得返一個鐘多啲

一場

係咪冇公佈個機率?
如果有既照乘返個機率比碎我都覺得可以接受

鯨蛇 我搵到隻痴線扶他驚

岩岩先拎完外賣位都未返

黎

拎

今星期開真風箱

拎呢

光帝超2補拉埋FRD隻火補都叫做比較穩
但係攻係差少少, 成日都係剩返4X秒
我再升高少少隻光補既環再試試, 謝謝!

0679773真火差奶

有奶再入 行緊去食飯

自己搵

差一場都唔打埋

人呢仆街 等我仲跑返office

4X秒係咁上下咖啦
你Auto都係掛機姐

玩過了

我都係差一箱

你入前走哂

0679773

扶他界有邊個唔識呢隻驚
next

庫巴

開始覺得炸人呢一箱凍過水

我覺得唔是太好丁

冇咗頂帽好唔習慣

做乜又走 差庫巴

張圖咁官方0既

0679773 差短槍法

好睇唔好用

轉app太耐斷左

奈指話返

短短短

同人動畫 不過你應該睇過

炸仁好肉緊驚過唔到

廢事哂左個箱

呢兩套都幾好用 不過有套偽娘嚟

有短再開

單抽見本身藍色，skip 咗，點知爆咗條龍出嚟

睇過
mama地

開漏一箱都係7甩姐

扑左 thx

雙倍就14粒

2109930 各位大佬黎啦

唔好用我幫你打

下面個套個製作組不得鳥
隻隻同人都j死人

差你

ching sick ball

不知不覺禾又瞓左係張床上而

無動畫 但是畫風幾好

唔洗返工咩

5402921

唔一定係炸紅圈前出到奶 勾拳同火山食少d

入黎啦

不了

黑電車丁過未

宜家第3次？

cls扶他

3250360 補郁下放火山

庫巴開演

條龍lag機炸我

3533790

想問火迎擊用咩先可以自動

50分鐘

時間好充足 死多幾下先啦

想丁咩類

1899668

好啦 唔玩野
不如我開

都得 我就黎打唔到

開

561 7957

巧似準備打第5次

唔j扶他 機佬 人獸

不是禾杯茶

咁輪大米 ntr 病嬌 呢

睇下呢間出D嘢啱唔啱丁

唔該哂各位大佬

法國全巴都幾濫下

Thanks

一定係怪炸仁

邊個唔跟劇本做野 咁都比佢過到

事但啦 過到乜都得

失業喺咁

甘快挽完

輕鬆

幾時curry禾開箱

食完飯返黎就過左

我地mola mola

@鯨SIR

唔係衰炸仁開場 兩場收左工啦

我畢嬲辣殺架喎

我個心好痛

…

想請問一下 短開場既用意係？

庫巴神咖哩

咁快推咗10版

你已經由futa睇到變真機

又扶他又ntr
10版咪小

早知唔好比炸仁咁快羸第一場

諗住我要開箱我開嘛

有冇人開初刷

唔會因為lag搞到條龍飛來飛去

有咁正嘅男仔唔怕基

唔好傷及無辜，我頭先都差2場

歐洲人冇一個係無辜OK?

原來係咁

你都係

我好非喎 又冇鋼又冇匙

差16甩一破
我一個禮拜打到70甩再加21甩周常 打多個零月就可以farm真風

短host 慕慕眼中既水短

其他人host 慕慕眼中既水短

所以其他人host 條龍會成日打錯方向

禾比人老屈
你先係

笑jor

Condom

打和啦好ma
super!!!!!!!!!

咁快唔記得炸仁出key+碎sss

回毛刷高算啦

今日又有新風向

琴日都出左2粒碎 不過都係key

冇咁多體打家康高
S巴冇哂體我都all左一半

活動後又要打番真火

咁算唔算係bug

今個星期準備打幾多場街場開3箱?

N場

炸仁依家唔想同我地打鳥

呢兩日開咗起碼200場
用咗3000體

任回架喎

.gun

你巧似冇開過俾禾刷

我冇碎

我應該仲要有3x場聽晚

打家康
維: 我冇體

任回嫁喎

等埋禾

仲有11分鐘就要回家了

我都唔刷家康既 懶睇泡泡

GUN

四葉的祝福

暗龍
1. 4星
2. 3星
3. 暗老夫

等4點抽鏡華先

4點派石?

仲有5分鐘派鋼

優巴話7號派

打唔到鋼唔會再課
所以體唔係任回

ff ?

等緊出結果 睇下有冇踢漏人

見到維bot連個打家康任都未清

識玩 佢d體拎去打錢

每3000金一碎

扑左

呢到有無手足試過完埸兩金出好爺

輕鬆龍絆 又中

又中卡
放棄了

無哂新年登入獎勵啦

垃圾驚

炒埋20抽

通常咁講既都係中好爺

真火解周箱團
水槍待組中

冇

抽埋最後十抽都係乜柒都無可以正式棄驚

抽撚晒啲石都唔中龍

30抽帶落下期算

姐係已經中晒

有暗斧夠了

7日箱有8日

大多你30抽
留嚟抽情人

屌 今日炒撚埋30抽 前後加埋百七,八抽炒撚哂
唔好話新角新龍 新符都無 屌你老母

終於中埋家康
2019新年快樂

日日單抽都係150露

又係5星卡破撚左個累積%，屌

巴打你走先

原來有人同禾玩緊同一隻驚

想刷高allin

我地應該唔好同啲講大話既人刷

照跟

禾日日個心都好撚痛 就嚟要入院check下

開公子望下可可開心返

今次活動逼害真非

唔好意思
加返你個名落去

我冇中呀

張圖邊個喺四葉

條女

想屌4頁

跟

FAQ: 我想抽到好爺 點做好？
答：用呢個符啦 任抽

禾想打到100碎呢

垃圾驚 200抽冇家康, 迫人唔撚玩

請問邊度可以買得到

pm鯨蛇

卷又上返100抽
SH

各位巴打，我想問問大家刀武整火屬好定暗屬好？有尊同埋家康，想知整邊把穩陣啲

你需要祝福

你想打咩先

100劵抽加5萬石?

有冇龍先

真風

就執仲SH

台仔:今年一定島

祝我出new

你未有暗老夫咩?

有矛人咖喱真火
禾水槍仔

中！！！！！！

嘩屌 刷咁多日第一次中券

祝福對我已經無效

50抽又炸死

可唔可以比我中光奶

無呀，純粹整嚟打下飛機炸，尊45環無火龍，家康30環得暗老夫，兩頭都唔會到岸，所以升嚟打下飛機算

中一張券都要負皮

打飛機整女角啦

睇你想唔想打真風
想就去火
唔想就去暗

那有女

咁整暗啦，家康新屎坑，好似好J啲

兩金出

留定7粒星沙，萬一歪中火龍都有真風打

又扑一件

NGA話家康DPS好似高過尊
所以 真係睇取向

咩心態

新人報到 , 玩左一個星期左右
借問聲咁多位大大 , 錢應該打定幾多好? 而家得1百萬夠唔夠洗?

有埋建築有3000攻

樓上條仆街鑽撚左成個月都仲鑽緊
我屌佢老母

盡打

我想瞓教啊屌

打咁多人TOTAL2張卷, no more

我樓上條撚樣好鍾意夜晚偷鑽偷整野 搞到好嘈 搵看更上去拍門又唔撚開門

對唔住囉

有冇試過

10抽有把刀跌落黎

尊

3000露入手

1百萬一把5星武都唔夠
建議每日爆石打

黎禾到瞓

玩焦土 半夜開震樓神器

佢唔喺好大聲 費時搞到咁大喺成日12點1點 好似搬嘢咁

唔該哂兩位大大 , 而家開始盡打

佢一星期未咁快整到5星啦
我第一把4*都要2個幾星期先升完聖城儲下錢先整到

我都係啊屌 日日12點左右扮撚哂野偷偷地係到鑽
屌！！！！！！！！！！！！！

邊有咁多沙，我整住把514粗用算啦

過11點其實嘈得

一箱兩金定完埸兩金

一個活動都成4粒啦

兩金完場

我直頭同個看更上去拍門唔理開門 扮無人 靜一陣 夜晚又偷鑽

我懷疑上面都喺傻傻地D撚樣 日日都搬嘢 揼嘢

我試過直接自己上去屌佢
之後條友話自己咩都冇做

我已經有一把4*屬武喇 不過冇突呀 冇咁多勳章
利申 : 我玩得OK多 (12000戰) , 想盡快追貼進度 , 暫時得兩隻5* , 儲左10000石等下個池

佢扮唔喺到先可恥 一喺出嚟講清楚做乜鳩

咁快

咁不如整把514比家康粗用先
反正而家都無真光龍

因為我番工都可以掛機 , 都會keep住睇d建築唔好蝕時間

諗住覺隻火補
好在忍到手

想問一下,家康同新暗龍係咪限定黎?

係

係
所有節日pool既角龍符都係限定嚟

就咁話啦

新手一問 異界的碎片有乜用?

睇劇情啦

開場用

今晚有冇人想打真風龍

+1 開三箱

斧ok?

肥婆典解唔見咗人

返左去歐洲連登

離棄左我地

Ok

垃圾遊戲 160抽冇人冇龍

仲要捱多3個禮拜真風

人棄驚 個個走曬

刷唔到鋼禾都走鳥

仲要捱多3個月真風xm

係鯨蛇都走了

點解棄驚既? 隻驚做得好差咩?

公子見

D羊高水咗咁多

大部份人抽到棄
S巴就爆左機所以棄

同你差唔多
直程連歪中其他角龍都無 dklm

我仲岩岩先開始左一個多星期

自己覺得好玩咪得 唔洗理人棄

唔知要幾多個月真風
0突 冇雙倍

已經唔想打真風
仲要用隻斧扑多9場
想慘係勁果班已經上曬岸唔打,係街場打伏到嘔

Bug左月包養女未

BUG咗

禾想轉刀但禾矛曬金證

有冇人而家真wind

因為有垃圾符
抽黎冇撚用

出糧

柯IN

出糧了

鯨蛇, 幫禾踢埋涼心

一萬石又爆撚死咗 CY好波

爆死左 係白金pool一彩泳貓50石

一彩都無

寶寶可以

佛心公司

早知抽4倍pool好過

真琴5星

molamola

all in晒中左鏡華

我好撚嬲呀

GUN~

你個心好撚痛

禾刀系...

Why

扑

6又巴禾第一隻5星邊隻巧D

禾動議將歐洲人英文名踢出公會

禾新手來，召喚優巴

巧

禾0課

五星左真琴即刻拍番場

就係0課都中晒限 禾要求你貼box最底

禾個心穿咗個窿

係咪8秒就狂轟佢

禾刀系

仲有3排

打到入OD cut必死技

咁坡璃心架

優巴第一隻5星邊隻巧D

白天不懂夜的黑

貼個box出黎睇睇

伊利雅五星

即係點平時佢淨8-10秒左右出必死

唔該優巴

打過半血果一刻會入OD
可以cut到除左大技以外所有技
包括招必死技
所以要計岩時間剩8秒打過半血

係咪有人打

奶跟

幾時RESET競技場 冇曬石

唔夠高lv偷得唔夠多tp

岩岩過左2次街場

一定要102LV
少一LV都偷唔夠

唔識cut

試多幾次就識

有冇維bot curry

秒回

佢係度刷緊第101-200既鋼碎

諗太多

加咗中文版

維BOT UPDATE埋中文版

加多啲language再random咁出ok

維hot earn too much

維BOT自己進化咗

維多痢bot

维多利加·BOT·布洛瓦

岩岩同事走過黎拍我肩頭同我講
"岩岩爆兩箱俾個break食左一個
但我一金都照樣出鋼"

我屌你老師阿

一巴車過去

維多莉加

係咪因為我唔夠力打佢一半

維Bot臭G+

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

前面草滿技先入
再唔係就刷下爆擊

維扑臭G+

cum too much

維扑痢jar

維 扑 莉 假

還我鏡華 我隊法隊

樓上班人夠啦

歐 too much

好想比碌蕉佢含

又變左公子POST
以為入錯

分啲龍果嚟得唔得

咁多龍果

知唔知同用雷雞打差幾遠? 唔想farm真風

想用風法打
應該要用真風先入到場

風弓風法點都係用佢

Farm真風係for遠攻有30%hp
雷雞要同雷鷹比
好似係

30%攻,其實珍系爭好遠

sorry 我係指雷鷹

好後悔風弓開咗5環

534 真風 咪得

禾50環534 26建

中咗風法

打真水 應該風細佬 大波弓 做膽 手口

細佬有加血%
可能入場開一開就頂到爆炸

得75% skill perp

幾時先追到31張

用skill prep卡唔用珍農卡

今次真係封鎖左

有海豹咩 我唔見既?

雷鷹突爆60%嘛
但風法用雷鷹係咪似會唔夠血?

禾都見唔到,邊個黎

一定唔夠啦

Post完鋼post key
Post完key post key碎
Post完key碎 post 券x3
咩心態 真係扑得

我接近頂配姐姐好似有2147血

唉 pk了 極度唔想farm真風

未出應該無人知
話唔定到時風法要配60血龍先入得場

頂佢個仔，抽到去5星9%先中，硬膠膠

用機佬武藏咪得

禾刀巧想可以同大家分享喜悅

核爆2500就一定唔夠
風弓反而有機會頂得住,血黎講風弓都算係數1數2高
搭隻風槍應該有機用雷鷹入場

最大海豹唔係我

又要轉機

Farm啦 望

我都真扑左

痴撚線EVENT完仲有海豹

風槍仲似仲渣過風斧
風斧多招防技比人
風槍招2技真係

禾都係 曬飽佢

課唔課埋個618去追今個pool好

618個包好抵喎

課但唔好追

搏盡無悔

曬黑鋼嚴重過曬卡喎

真

黑鋼都不突止
再多次鎖匙

618真心抵
618同龍族
買左呢兩個先

咁過埋個pool先課 好驚忍唔到手

今次大爆死抽到驚jor

其他4屬齊人龍未先
齊就ALLIN

呢個係限pool
我角得最好中埋條龍先
好似係

上親就po圖曬命好難唔扑
寶寶炸仁起馬都有9up下

挽留

佢都有上黎9up下既
不過唔多
罪名成立 扑

都叫做有角有龍既 係差隻光40
今次連歪中一次其他野都無先最心up

有貞德光奶可以追暗
冇就自己考慮下繼續定留

真扑

呢個pool都唔抽????

抽哂啦 allin大爆死

其實禾30張卷都係9up黎
至在搞下氣氛

講大話都要真扑

升定暗老夫等暗妹妹

有圖=你歐
冇圖=抽曬
點樣你都係歐

rip 維BOT

執笠都唔知出未

就執

窮撚表示金剛石都要考慮突邊隻
有6粒係手唔敢突

愈玩愈灰

你班4機佬用家康啦

窮撚得3粒

簡限定龍黎突
例如今次果條

公子再聚

上親嚟都係要開真龍箱

公子遲早都抽爛
明明未出吸血鬼之前好歐

越爆越多 扑了

陣 間庫巴又要笑水晶duck

11號又有碎收

聽䜕之後係有暗囡囡龍

已突爆左摸你GG同升左100lv

出兩金斷線 屌你老母

咪又係草 除非我同你玩緊唔同驚

原來公子出左糧all 唔all in好

抽

好似好複雜
玩一隻龍胖都夠忙
唔玩咁多驚了

一萬石爆死咗 一彩都無

抽 4%彩喎

睇返佢往績你地可能真係玩緊唔同驚

成班玩人獸有咩資格笑熊爺

好複雜?
禾今朝9點開左一次驚
啱啱先開左第2次驚

冇乜時間上黎9up

抽多一下先

唔刷真龍根本唔肝

好彩你斷左jer
唔係s大大要扑濕你了

果日又話抽到有？

玩唔到太多野

你有泳劍啦, 仲抽?

泳貓禾有啦

求yeah心理陰影面積

我100抽得1張彩

歐到

真火解箱團-1水短

各位觀眾

佢地jealous你有得同水蒸duck合體先b害你
俾d信心自己

又歐

失去左熱情 點算

5條煙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

扑咗

扑得

但我攻擊力真係低過利維坦勁多

禾有成15集3星係冇嘅咁刀要仆

跟扑

升水短洗底

計埋爆擊真係差好多咩

今晚有得打J仔了

Block 我啦

睇情況 好多時應該水貞高攻啲?

呢度大把機佬
叫佢地俾d溫暖你

卡完11-14到卡11-17

比啲信心
歐洲人可以下下crit

又唔係黑鋼

龍化之後打得又慢又低攻
用利維坦龍化一轟斬兩野就拉開幾條街

你自己做飯禾就扑你

不duck烏

但我終極非洲人

非洲人點會中水貞
講笑搵第二樣

都係個句
沒龍符既爆撃流

家康禾地課到食樹皮就有
鋼呢???

買就有

2金+4金就係5果加草

又曬命

成日見到另一隻GAME既圖
其實你地玩緊咩GAME?

水槍想跟

公主連結 好玩過龍胖好多 囡又好丁

隻game要唔要肝？

唔洗 每日早晚開次驚就得

快d加入 每個月都有6又bb curry拎10000石
夠抽6次10連

黑貓好女仔

禾就係成功既例子

失蹤人口:null巴,6又巴,日巴,飛巴

其實你仲有冇玩農絆

禾每日都有入驚拎石

S巴好後悔前日刷左初
高真係好似易出啲

又出d咩

果

why得你易出

你出符wo

又導人玩公子

炸仁d風向一時又初易出 一時又高易出

佢打邊關就係邊關易出

真 我初同高都刷過

簡單d黎講
扑炸仁

初係打得快姐
同s巴刷左兩百場 果都好似好少

其實我冇講姐 我出左__

之前講過家康易出

家康為左拎碎先刷 15體又唔出鋼唔抵

認喇

卷姐 寶寶唔洗咁大反應

其實感覺根本一樣

券都要負皮

唔提我？

咁刷返高

3X張計落都係1pack618多啲姐

你係乜水?

咁計其實仲歐過跌匙/鋼

我老屎忽啊你邊個牙

四葉BB又唔見咗

30張劵 = 4500露
同埋石可以任bug 鋼唔可以

打緊丁

炸仁幾點開場

未返到屋企

你唔係5點收舖?

係俾你老任ban之前 用左4粒鋼突把水槍試下打真火 試左幾鋪 我想問下點解有時隻龍第1輪唔用俯衝 就直接落火山。

有人拉左緋紅 應該係隻補

邊個話預你

點解

（突發）直家傢居見到驚險一幕！！！

help

同 出去食

上次唔知第2定3章見到u竟然是個boy就冇升了

諗住幫佢打

又做現充

啱啱先起身

超人棄

有冇人珍風

唔想再刷鋼 刷到想嘔

有 奶

有冇人珍火

今日剩係出果

明明我係比熊爺屈出鋼

禾都係咁出果

有 刀

拜仁話比同我刷呀
都係因為你

差個大大力

會唔會其實炸仁唔想同你玩渣

新手未打過 最低配打手要幾攻幾血

1800血2700攻？

1600血？唔知幾多攻

開未

真.低配

最低配2700攻

得禾肯同你肯殘忍嘅事實
睇禾對你幾好

唔係呀嘛

537-7970 珍風

原來禾有2717攻同1846血

你睇你角歐洲人 一入場就暗刀

正牙,最想要就係果

我咁非洲都唔同我挽

297-0074

Bryan過唔同唔誠實既小朋友挽
又唔認bot又唔認打到鋼

我認啦
對唔住我中左鋼

你認啦咩

打個共鬥都俾人曬

認唔認都要扑!!!!

泳飯要幾錢先會有一隻

Thanks carry 終於突爆隻真風

好大力

之前16500好似

三尊都幾好玩

仲有冇人打

我可以
不過得毛

大大大大大力尊
第一次體驗行行企企過真風

我可以開 無毛

我過半個鐘開

全巴要打

珍瘋?

突然咁多人打真風

逼宮

lies too much

舊ser嚟咋嘛? 舊ser任抽

台仔公司識搵錢

肥婆今日唔見左

唉 屌你老母最後都係忍唔住抽哂

睇到屌你老母依句就知

中左乜先~

屌得即係唔中

真風557 6239
直播已開

我終於有宵夜食

-1奶1打
直播:

G持

又話打

太耐無打 費時TROLL

鯨蛇又要重新出發

唔夠我troll

g持
好耐無圖j了

我出咗名TROLL

4632374
Sor

點解個紅圈係跟我但炸死左第2個既

請問一下先 應該走開定點？3個人

3個都滿血應該夠頂

變龍單食

今次整duck幾順利鯨蛇巧開針

渣架

面馬 找到你了 但找不到大馬

係囉 我都見到跟住你走

100%(維BOT陣亡)團

-1尊

我都明明退後左多一步
無知點解咁都炸中我

0302780
-1尊

熊爺

我見個十字係你到
個紅圈係我到
但係炸死左你

又超人棄

仲有冇位玩

Live:

入 我繼續刷箱

Thx curry

每日最期代嘅節目

想問下打真風有冇d 咩要特別注意
升好隻人 唔敢入場雷人

11-17隻王成日打剩一格血

5744155

唔記得仲有紫風

滅團

有位想跟 新手尊

呢度有冇真火練習場

日版李黑勤

睇完片再去打 記下招式嘅次序咁
都係死得多就識打

應該係原版

直接入場打到識打為止
我就是咁樣伏大家

想join
利申lily

有無奶

問鯨蛇點訓地過關

利申 水短 530 47環 100利維

多謝維BOT CARRY

唉屌 第三大抽見到雙虹個心戚咗下諗住今次係啦
屌！雙虹卡

無運都係儲下石留下pool算了

以前香港啲歌大部份都係拎日文歌改

散場

011 3295
冇人打就散

咁快,仲想玩多陣尊

重會打幾多場？得返86石

冇人打就散

我好恨呀

真風-2
011-3295

S巴拜仁在?

咁我爆唔爆石好

等多陣冇人打的話
去打暗帝超整刀

走數巴轉咗職

唔好爆住

要變宮子了

做奶搵唔到食

是咪真水練習場？

火

Sorry RE

鯨蛇救禾

係咪又有bug
又有石

一聽到薔薇少女就緊張

好正呀

605 5355

哥咩呢

有無真火場？

個men呢

真風-1打
冇就散

比禾過啦

真風？

SORRY 唔識睇d技 一野就死左

公子第11-17隻王

有冇人開一場真龍俾我瞓前清次毛

又瓜

Last 去刷箱

巴打用咩

976 5606

終於過到

冇血頂

有冇試雙補陣? 印象中唔使太大力

RE

528 7633

尊尊巧難玩

一齊反下

黎多野

6am我淨係想清毛瞓

可以幫手打場真風，咩房？

我貪心了

唔係我死
當成功咗

唔係我死

一人一次當打和

又一個po

回塘了

今時今日好難先一個po

尊尊啲技咁快完

係卷啊

冷靜啲

滿血都頂唔到

等禾去街場苦練返3個月先返嚟雷大家

小減火斧真係差d

Sorry 行左出圈

Is ok

回家打啦
街場多味精

真火？

冇人打散場了

兩位都攰啦
謝curry

冇人打禾就打暗超

乜真龍都可以join一場
諗住快手清完毛瞓

謝curry

收到風鯨蛇係個4llc

暗超6場
6756515

你唔洗返工

啱啱撳咗day off

聽到歌又想咸了

有無真火練習團

今日要返公司一轉

唔洗返工咁早訓

5星隻光奶係咪用334就夠

6點半啦 唔養足精神後日點返工

喺人都知

得閒過黎食海底撈

S巴又同炸仁自私刷

好想快D換到莫妮卡

想食

上次返大陸都想食 但喺無用WE7拎飛 出面排到ON9

摘名

好似最小都要等1個鐘

上面D人個個都WE7拎位 差唔多夠鐘去出面坐按摩椅 反觀香港仲排緊隊

上次等300張枱 直接放棄
去左隔離探魚
都好食

你出左咩好野
我果都冇

金光華廣場個間?

新手無人理

卓越intown

咪用3星
上面講過

好想食番茄湯底啊

有得買

Last song收台

weak

有冇人打真風開三箱

唔開心
有野煩

依到好多樹洞插

我覺得呢隻game d機率係有時段, 今晚係咁出草出左10條

打真風會開心啲

宜家先問

宜家先得閒打

講出黎等大家開心下
我宣布 農胖感情台 正式開始

我刷緊牙準備訓了

做咩事

雜談

唔知幾時開始 我好介意人地點睇我

you think too much

Detail

我成日每做一樣野會憂慮 佢係點睇我架呢

跟住我就會係咁諗好多野

維bot戀愛了

大家出黎比意見

亂咁諗

好似嗌野食咁 我唔會諗自已先 我會比人地揀 你想食咩呀 我就好唔想揀 我好驚會影響到人

例如？
對方是咩人？

男仔定女仔

唔知點解我好驚自已比人誤解

之但係你舊鋼都好影響我地

成日講完d野又會係度不斷諗 死啦 對方係點諗我

恭喜

我都係咁 所以我未摸熟一個人我係連野都好小同佢講

人地點諗其實控制唔到

似喺唔夠自信先會咁

因為我個樣一唔講野就會比人覺得我串 我黑面

Exac7y

唔算冇自信掛咁樣

我以前前成日都唔想同人講去收埋自已令自已好過d

我係咁諗, 真心既唔會成日誤會你, 唔真心既你根本唔駛理佢點諗

手震

要睇喺工作上定對朋友

我都係 未熟果條友我通常都閪口閪面一句起兩句止

都係果d啦 都冇鋼